［轉貼］終於出事，醒未？

港共

屌你老母

真男人

一睇就知假咖啦
估唔到middle果招到今日都有人信

覆得太快 唔信

淋病填命

RIP

頭先行落街 望到樹上面掛住好多斷枝 大大碌
各位小心

今次完全睇到住喺福地嘅香港人，包括政府
突然面對天災級颱風個種完全唔識應對

打緊唔講啦
屌你打完都唔識停工善後 好似打完就冇事
周圍地區都停工 香港仲柒撚矇矇